95 巴絲入嚟叫春(74)

唉

負皮先開得咁慢

叫春兩個字

腐皮

btw呢個topic係咪以前出過

係咩

Please give me m!

你自己亂諗野姐咁係

diu無啲新意 腐皮

希望我真係亂諗

唔聲唔聲原來個個都要咁好賣

早講啦 運費$22呀

草木皆兵無咁易有事既

冇追post 你冇黎幾耐

屌 一早你俾22蚊我 我幫你去藥房買啦

今日係cycle既53日
不過上次都47先黎 更耐既都試過

邊個正皮呀

放鬆啲啦
太緊張都會唔到

唔洗麻煩你啦

將軍自己

agger

我真係直左囉

你地愈講媽媽唔好唔要我 我就愈放鬆唔到

我冇講啦喎

計到咁準既
冇事既

頂點解咁岩去左第二頁

之前有

我都無

有用app記低

哈。痴線。我真係。我真係直左囉

某幾位欠打既會員

置頂ok

100分

知你認真左之後都收左皮啦我

我好記仇嫁

我都有
我二月頭/中有黎 但二月尾無啦啦又有幾日 跟住到而家都未有 跟住我屎忽痕上網睇話中咗都可能有幾日岀血 所以先開始驚

下

咁你以後當我所有野都唔係同你講啦一係
一早講落既野都計

你地就算戴套啪都會驚？

之前上網睇話中左會著床出血
我冇血 但頭先睇原來有人係唔會出血

青頭仔唔好問得太深入 我地會俾人笑

我懷疑我地成班俾人暗地裡笑左好耐
見岩岩團購既反應就知

驚都未過

嘩 好唔準

我唔信你係青頭

即係有冇血都有機會 真係佢講晒

我定MAD8

放心你永遠都唔洗驚架

係呀 好煩

不嬲都唔戴 環保人士

愛滋病人最需要愛

你成日笑將軍
我懷疑你都係

True

其實我有打針 只不過嗰個月停咗
咁都中我真係

屌其實同考試一樣
考完就算啦 搵返答案做咩姐
到時到候就知合唔合格架啦

me

我真青頭

咁厚屌膠袋好咩

要keep住打？

呢個問題唔係應該問佢條仔咩

但真係中咗你養唔養得起先

新人自貼留名

有分一個月一次同三個月一次兩種

難怪冇反應

好圖

唔g喎 又唔係我屌
但安全d好

佢條仔依加咩心情

睇黎你知d野喎

之前都冇野

邊個玩野

冇同佢講我仲未黎m

你本身係味好唔準既人先

唔洗擔心啵 咁易中邊有咁多人有不育

驗之前如果仲未黎同佢講咗先好啲喎好似

你永遠唔會明白人地驚既心情

講啦講啦一定好好玩

下 但係要講既咩 佢唔識留意咩 派彩啵

0

有意栽花花不發

有咩驚姐 鬆啵 到時到候就黎

係呀
不育個d年紀大d難d有嘛

落左佢？

唔係講緊你啊

我同學個個星期都中出都年幾先中

轉用左air既話
你仔仔可能一入就出

係你既始終都係你既

所以打針保障自己多啲
其實都好有可能係因為我停咗針冇耐所以亂晒
跟住又自己嚇自己

訓了 早唞

未中過 今年仲係青頭

但唔係話打針對身體唔好咩

光速俠

你講呢d野上個post都冇加密到

諗定好 幾千蚊

其實唔係自己既壓力最大影響因素咩？

百米飛人

廢事啦 有cd rom嘛

有咗要生/要落咪對身體仲唔好

True
但中咗就唔會黎嫁啦

快手驗啦

包仔唔好認錯人 我帽講媽媽架！

唔啪咪得

早知改個名叫95巴絲唔好唔要我

男人：唔比我啪 味啪第二個

應該星期日/一就可以驗到

去街市買

你宜家咪講左

包仔殺左你

咁打針停針因為係荷爾蒙所以會直接影響呀嘛

你想佢地唔入黎定唔洗訓

去藥房唔會仲快咩

怕醜呀

買咩

包夫sorry

嬲

詹培忠金句 自己感受下

凹頂帽落去買
邊個認得你

叫條仔做咩

青瓜

口罩！

後門

原來你係將軍啲fd黎

女買青瓜 男買西瓜

咁仲奇怪啦

都係差一兩日姐

no 我聽將軍講的

佢仲講 佢後門如果食到蛋糕會做消防

唔認得就ok
大佬呀 藥房阿叔年中唔知做幾多單呢個生意
都唔見怪啦

光門正大買

仲差22蚊

當食左餐麥當勞

好似有人好心急架岩岩

心急所以即刻上網買

但遲來

即係我好肚餓
所以牙都唔刷走去嗌pizza

好似唔岩喎

姐係你好肚餓 明明樓下有 但叫外賣

眼訓 早抖

講起刷牙
刷完牙先食早餐呢樣野好怪

其實除左未黎m 我又冇其他徵兆
當然你可以話依家時候太早

岩呀 pizza我都係上網order

why ar
pizza最快都8個字

有咩咁怪

有咩咁怪x2

刷牙係想啲牙乾淨
但你刷完又食野咪又污joe返

你講一講又好似係
係咪應該早餐前後都刷

咁你買pizza會唔會怕醜先

你每食完一次野都刷牙?

咁你起身落完街食早餐先再返上屋企刷牙再出街？

咁唔通你刷完牙後唔食野咩

你真係唔明我呢d毒撚
真係會

唔落街食早餐咪得

你同我諗既野一樣
我14歲前都係食完早餐先刷牙
之後比人屌就變左其他人咁

呢個問題係個心到好耐

重點係因為得一個人

有時我無野做既話 食完早餐返去真係會刷牙

Ok u win

Hi 大家
話說我個ig入唔返 開左個新
冇乜人follow 你地會唔會follow

巧牙

Ig pls

之前問你又唔俾我FOLLOW

諗起好多年前有個post條友話成日打飛機
d人問佢點解
佢話因為冇野做

依家冇乜人follow嘛

大家可以Tg 比我嗎？

關於開放註冊的澄清

你搵到其中一個應該可以搵得返呢到啲人

好似係一套戲既對白黎

傻西瓜

咁唔知喎
個post我好似係初中個陣睇

都話玩左10年 試下過多兩年再玩都仲會有人中

仲要開到post3定4

過2個月都會有人中

Hahahahahaha

成晚冇做過野

Metoo

你係咪星期日前都唔會訓得著

又講

NO
呢個是認真問題來
唔是抽水

唔g ar

聽日仲要field trip

我就返緊工

又去邊

辣殺堆填區

你上次返工係2日前?

中學去過

我媽叫我帶口罩 需要嗎？

為健康戴返個口罩

頂

No need
我去個陣係係個中心講一大堆野
然後有架車車你上去 一落車陣味

唔為自己都為

同埋離開架車既時間唔會過5分鐘

頂你咩做咩講出黎

你死啦

裂子

你好似呢排每個post都係留個emoji就走咗

你出街行路小心d😊

是咪可以近距離接觸垃圾堆

係啊

典牙ching

會望到一架架垃圾車倒垃圾
其實你想睇垃圾睇下自己屋企個垃圾桶都得啦

女人打😊依個公仔姐係咩意思

摸下自己咪得

矛人留意禾

你問下kimkim

駁唔到

做程至美

係囉好似好耐冇聽你講返工咁

😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊

今朝仲要睇ckjer同煎pan

呢度好可怕呀
我諗返轉頭好似俾人係背後笑左幾個月咁

想睇壯觀既垃圾山

仲未復機
好想R水吹

陣味真係一開車門

對上果日係星期二晚
之後星期三朝早8點收工直踩到3點幾pm先訓
7點就比人叫醒左

有d期待

講到好似冇人同你吹水咁

我老豆睇姐

你地一齊睇

佢2個同你一齊睇

睇到5唱k質問ck姐果到我就出左門口

咪就係

一腳踏兩隻船

係啊ck姐同蒙嘉慧

裂仔 屯門有咩好食既日本野推介
唔好講景峰果間魚生飯 好撚貴

😫

算啦無咁易既 唔洗咁驚
真係有先驚啦

咪諗咁多啦

佢=所有
得佢先會陪我飲野睇戲食飯

接受自己吧

仆街啦你
我上次搵你睇戲冇左件事

apple睇左justice league條片未

你想溝裂仔咪出聲囉 我地明嘅

黑夜壽司
好似執咗

班友真係幾賤
笑到gapgap聲

裂仔條頸要向上拗90度先見到mad

垃圾 邊撚個設計FLASH套SUIT架 好柒啊屌
仲有黃色閃電先係FLASH嘅象徵囉唔該

邊到肥

同某排球女王差唔多

好似係中國隊既

屯市間一壽司？
仲有冇其他野食推介

我以為你話...

我乜都無講

係咪話有間貴既拉麵

景峰魚生飯斜對面？

有d後悔入左某政府部門intern
根本學唔到野
但又要做個fyp
不過個fyp同我番工做既野係零關係
但又要我寫到勁深入 要comparison

千奇唔好食俺流XXX 好伏

屯市堆商場最好食既一定係mos burgar
仲有譚仔，榮式雞扒。。。
其他都唔會食

emsd?
認心問 冷氣係邊個部門管
bd?定係冇人管

好似係

我呀，屌你

我未食過

咁大個仔入過去1次咁大把
差d蕩失路

叫裂仔多D GAY下你咪得

ac system同ventilation d standard係邊個部門出

去兩三次就識路
早排同將軍去探改名絲班
太耐無去所以唔記得左 一行返又無問題了

真係會盪失路嫁

mocha 呀

推介華都1樓間小食鋪 又多野食 味道又唔錯

陸劇直接用黑人演焦屍 網友抓包笑噴淚

- 分享自 LIHKG 討論

不了
天各一方
佢有佢既生活
我有我既庸碌

行得多覺得ok了

屌 我會擔定櫈仔

唔洗啦 我踎底就你

同我去過旅行既frd都會笑我
行出面馬路我出發前望一次地圖就識行 唔洗再睇地圖
但一入商場就會變路痴

不要說了 我關節痛

宜家全香港我唯一唔識路既得返圓方五行陣
行親都覺得好似玩緊dead rising咁

日本野好少食 答唔到
我淨係知紅橋雞煲同隔離間甜品好食

馬會果到？

我地都冇偶然咁撞到
唔准你關節痛

Emsd啊
屌 真係愈諗愈嬲
我番工係做審批
但個fyp就要寫審批個件物件
成個運作原理 種類 比較邊款好
跟住仲要公司個supervisor話寫下係intern學到既野
勁勉強拉埋一齊講
大佬 我做得個個令月 點樣知道咁多野啊
姐係你話做一年要寫咁深入我都覺得合理

冇行過
淨係諗起樂富 次次都蕩失路

連登有愛

21-22歲嘅大家做野定讀書？

圓方金木水火土

間野叫龍城

做緊野

讀書

我第一次去圓方搵間酒店搵到我隻狗咁

甜品yr1個陣食過1次
已經唔記得好無食

唔一定日本野 咩都得
山景有間平民扒房好想試
盈豐佳美樂都係

紅橋嘆甜品？

冇做過咁高級既工作答你唔到
我intern做好practical既大電細判

睇指示牌
好似係一路向右就係

我地係呢個post撞到
你撞到我膝頭哥痛

焦左仲五官端正

條野好痛

壹味冰點

又讀書又做野

有機會真係要去一去圓方我記得之前係w hotel返工
落場落去柒果陣蕩失路
同埋啲廁所都幾好坐

樂富都ok既 行多兩次都記得

我最後都係問食蕉哥哥

請mark低

讀書

btw真光有咩好

嚴選最正既商場廁所

落地鐵站再上返去會快啲

可能佢講真呢

痛到轉唔到呀屌你地

yes
台味細個食好正 越食越衰
佳美樂鹽酥雞飯

之前唔係有個咁既post咩
有哂評分咁

德福吧 雖然格數少啲
其次圓方
再其次我屋企隔離既popcorn超正

可能佢岩岩扯完宜家好痛

碌鳩會旋轉~~~~

春

鹽酥雞細豐有冇食過？推唔推介？

我諗起前排個post

德福二期真係痴線

無啦啦多左咁多新人

聽到了

派邀請碼嘛

條頸呀

我以為佢嗌佢

二期算啦 垃圾黎

on9

解釋姐係掩飾

女廁好高質
出面成個花園咁

真係好痛
又紅又痛

豬扒包ok 但態度唔ok
生客佢唔係好理你

啊屌 講格數 vcity真係痴線
我從未見過滿座

痛2日
甩皮甩3日
之後又一條好漢

我真係寧願低d人工去番d學到野既工
真心第時人地問起我intern學過咩 真係唔識答
唔通:我學到點樣審批 件野擺放個位置岩唔岩
人地會問:咁你學到呢樣野點幫到公司

但幾污joe下

見佢啲煲仔飯好正

都係既 好少見屎坑公做野

你搞到咁呢兩日點見佢啊

讀哂d cred未呀
讀哂又得閒既話咪報多個sem intern

V shitty廁所幾正呀
次次係屯市去會去個度去廁所

今日推得咁快

自動門

因為我冇做過野呀

我都唔知聽日點算

Same 冇心情做

都係既

便利店係咪無嫁

唔g

有咩做呀～

功課

你個名

你早2日都冇諗?
係我地衰既

我淨係食過一兩次 因為唔平
係個頭有好多野揀
Btw屯碼都多野食

有 但你地講完之後更加驚

幾時先會有一個珍惜我嘅人

但寶寶不說

例如呢果邊唔熟

我都想快啲黎M

你都驗下啦

做乜

原來你仲係度

我諗住如果呢個星期都冇先驗

未死

希望我呢兩日會黎

你地不如約埋一齊驗

你個名有聲既

啱呀

留名
75POST再見

我個fd都係差唔多兩個月冇黎
但佢又冇乜野咁
不過佢冇啪啪啪過

依句煩撚到

龍門居宵夜

冇啪過驚條鐵咩

想點先而家

咁可以有乜野
唔通會生個哪吒出黎咩

希望聽日黎m

咁冇黎m都可以係因為有婦科病既

你又係？

做乜鬼野呀你地

咪係囉 啲男人識乜春
其實黎m唔準已經有問題啦

隻揪呀

ng sick ar me

跟app計係聽日

而家啲細路咁臭寸既
仲話寶寶

佢係不乖既寶寶

寶寶不乖呀 識唔識字呀
洗唔洗寶寶教你哦 親

襟巴

聽講m係可以傳染 到時大家可以係呢個post度相互傳染就好啦

我約左個fd 5月尾去墾丁
咁咪問下佢會唔會撞正黎m
點知佢話一月尾黎完到而家都未黎
正常應該要睇醫生呀嘛

今晚打個 就訓

Me差唔多完

你又話打完都解決唔到既

兜巴星你埋牆
返去飲奶啦

啱呀應該同脆薯幾岩傾

好似話要坐同一張凳

好訓d

寶寶要人奶

唔通叫 咩

應該加埋寶寶不乖可以推到一個post

有啲印象 但好似冇傾過

識野

食個面再訓

你個人物設定係雞蟲黎

會連夢都唔發咁一教訓天光

訓教 聽朝早起

寶寶失眠

早抖

祝你有教好訓

起身

祝我有m

一齊黎

95年
仲讀緊書

95絲打入黎黎m

Fd底既會一齊黎
包夫問下啲fd有冇黎

唔啦 廢事做燈神燈左

95返緊工

無野

我好燈

好耐冇見我d fd 會唔會傳染唔到

95半工讀

預埋我

屌你都排斥巴打
唯有開個 95巴打入黎圍爐打飛機

唔好諗咁多 好好睡

讀緊咩

95無人理

我唔想經期不斷

我理你

你有左寶寶 睇黎今鑊你

95讀緊書

平仔又話75再見既

巧

不怕不怕

肛乳巴打會安排你地暫時入gay post

正食過

乜黎

應該唔得
如果得我個fd就黎左啦

你有興趣?

走囉 留多一陣都咁惡

唔係呀
我以為今晚冇人同我9up

寶寶要聽媽媽哇 唔會亂黎

走啦 唔想搞大佢

寶寶陪你

寶寶

當me死？ 今晚好似幾得閒

你咁既語氣係咪都係gay佬黎

你太mk
同你溝通要太大勇氣

dnlm

有冇肛乳no. 可能係佢黎

奧仔有同伴了

肛乳有開過gay post

我都叫mk咁呢知post大把mk

我同我自己傾過計
深入了解完
我話俾我自己知我係直的

得寶寶係清泉 純過蒸餾水

所以我被孤立了

但係呢支精漏水流左入呢條黃河入面
都係咁黃架啦

你覺得你直左？

佢見到自己直左

唔係我覺得架
係佢話我知

死啦你
搵你又唔應
上黎又夾攻我

香港撚有純潔過 只係冇咁污漕

搵我做咩

佢直左 想搵你出火

謝謝您

本身個post推得慢又見你消失左咪搵你

嘩你講d咁既野

謝謝你記得我

小心我男朋友打死你

No la 奧ching hehe黎

關我鬼事咩
打就打個隻寶寶龍好啦

裂子
究竟有幾多人當過你係hehe

寶寶龍係咪快樂龍d fd

sor 唔知你係絲

寶寶龍係被人侵犯 要叫唔好 仲要大聲嗌救命個隻

我諗呢個post啲人都係

有無人覺得呢幾個月真係分手既盛季

你個名elite ?

但你早過我入呢個post個喎

撚係 12 1月就係喇 之後6，7月到啦

好幾年冇拖過手
所以唔知分手幾時當做

我好似頭幾個post 入過

開學都係架
ocamp完

你左手拖右手咪得囉 都係男人手

發現呢位ching都幾易呃
連裂子都呃到你

個個都有呢個錯覺
我有利申過架

呃我乜

禾刀吾明

奧巴 你又未訓

係舊登個陣？

你聽佢講2句你就信我係hehe
我怕我講2句你會懷疑埋自己

尋晚破左記錄喎
你有冇見證我1點前訓呢個精彩時刻

寶寶不乖 所以我要打柒寶寶

冇 得一日有鬼用咩

萬事起頭難呀
我已經捱過左最難既一日
所以今晚要休息一下

一睇你講野就知你hehe

證明佢都feel到你係hehe先會信我

男人老狗用d咁既名

當你出街見親男人都認定為hehe既時候
你有冇一分一秒考慮過懷疑下自己呀

呢位ching真係心水清

關你蛋治

訓

想請教下你
用咁既名上網係咪真係搵到食

你承認啦
雖然寶寶唔係hehe
不過寶寶主對支持你爭取自己既幸福架

唔會

俾人食就有份

it's not about ur name, but ur face

食完中藥丸訓了

保濟丸？

你中文reading fail?
係既話我可以google translate返俾你睇 唔會歧視你

晚安

唔係姑奶既

jer大武士

補血

姑奶 好攰唔記得打

辣殺

唔搵我？

情迷不意亂 共坐太空船
妳飛多遠陪伴多遠

姑奶

你咁夜啊

well， actually I rarely speak 中文

你本身都少上水
同埋你閉關練功 廢事你走火入魔啦

12點先返到屋企
岩岩先得閒上黎換一換氣

1001首歌

無追

我依家好迷惘

因乜解究呢

點解

3個鐘廿頁

改名巴有無啲咩易練腰

等我用多一啲時間睇下點再講

遲啲講

邊part

腰側

新人留名

腰痛

hello

做乜黎

原諒我腦海即刻load到兩隻字

最簡單咪side plank同轉下腰

郁得多？

今次我get唔到喎

同住難

可能就黎m到

Sleepy

咁如果腰肌呢

thoracolumbar fascia果到附近

google睇圖

訓啦

果到唔係下背黎咩？應該打下背練法就有

等我有心機又記得果陣先試下

無諗過

可以咁接

Hi巴打

依家睇下係咪 係嘅就cap定圖啦

見你d post想問
今年興去西藏？
我見好多post

大家點睇22歲男仔溝16歲女仔

username

我講笑
你問下佢地

我覺得無咩所謂 雙方鍾意就得

2個唔同階段既人
我覺得好難互相理解

做做下野差啲訓著左

同意 差6年真係已經爭好遠

得閒到咁

平日樓下d雀臨天光先唱歌
今日3點就係度叫

難得地你見到我講 好眼訓
因為今朝8點幾起左身去睇早場
之後晏就又冇訓過
宜家真係眼訓

又頂24個鐘

4點了仲有6個鐘就可以訓

4點了我訓

為什麼全世界的戀 我都失一遍
為所有的悲劇 當特約演員

真係好愛您但係你放棄我
唔知幾時先可以放得低您

可以好快 可以好耐
記住人生唔係為邊個人而活既
下個更可愛

總是學不會 再聰明一點

記得自我保護

必要時候講些 善意謊言

不是學不會

只是覺得愛 太美

值得去沉醉

流淚

我沒有說謊 我何必說謊

妳懂我的 我對妳從來就不會假裝

我哪有說謊

請別以為妳有多難忘笑是真的不是我逞強

早

別說我說謊

人生已經如此的艱難
有些事情就不要拆穿

還要多久 我才能在妳身邊
等到放晴的那天 也許我會比較好一點

你說你也會難過我不相信
牽著你陪著我 也只是曾經

可以看穿你把戲 卻看不透我自己
留戀什麼 幻想什麼可能隱藏著奇蹟

其實並不是要放任自己 放棄治療
只是硬撐 又解決不了

I want m!

雖然不曾懷疑你 還是忐忑不定
誰是你的那個唯一 原諒我懷疑自己

訓得著先得嫁

首先放低部電話唔好再禁

可以訓1粒鐘 恩賜

琴日2點半醒到依加都未訓 依加翻鄕下

牡丹亭驚夢

廿頁 唔追

訓醒

It does not work
到依家都係訓唔著 仲幾精神

咁算啦起身食早餐

做乜鬼 訓醒唔係膊頭就背脊痛

比鬼責

收工

返工

頂 岩岩搭地鐵 隔離條友唔知噴埋啲咩 陣味好似大商場廁所啲香薰咁 好臭

咪就係廁所香薰囉

在東鐵上

晏啲自動會眼訓

返學？

Field trip

Hi

早晨啊啊啊啊啊

我上水就從此冇人了

奧Ching

寶寶唔同gay佬玩

話說我尋日係感情台見到個名
同係高登失蹤左年幾個手足一樣

點呀偽娘

寶寶係偽娘？

春b
佢牛高馬大想做女人
你係咪識人有經驗分享俾佢

寶寶有中性架喎邊到偽邊到娘

你唔俾寶寶得米六架

yup
佢個名就係扮女人既證明

Who
我有見過我彈

你又有性趣？

無

唔好再亂講佢

姐係偽娘啦

將軍好專一

自稱寶寶既男人除左喬寶寶.......
定還是你係Bryan Wee個種人

就係話佢

咁又係
大家都知佢心一面得一個人

寶寶大量 唔同gay佬計較

邊個黎

佢話佢前排先上番
佢掛住食女仲邊度得閒上水

我一直好想去的
最後轉左去雲南了 睇下年尾有無機會組到團

有故聽？

fb search

真係佢黎
人地有仔喎

我班fd子好似都去雲南
但我冇興趣

講咗你會唔中意me

好複雜呀

冇link你講咩都得啦
我夠話我有女啦

食腸仔包

好靚架！！中國真係好靚

你無啦啦做乜入呢啲post

主要原因係班frd想登山但我唔想

我唔想做功課時就乜鳩post都入

大胃教你賭波基本知識

FYI學完可以助你1夜破產

我block左佢

ching輸好多？

去剪頭毛

上星期剪左

1234

去完堆填區

咁快

聽左個talk 同係堆填個度兜左個圈

有冇為健康著想戴口罩

其實冇味 因為我去個個轉左堆d建築廢料

可能見到啲掉個啲野

咪即係我呢d建築界廢料

熊仔頭條片

剪完，溝死女

圖定kimkim?

唔要後者

媽媽原本話買野返黎比我食
宜家叫我自己食

我原本都諗住叫阿媽買
但佢似乎去左行街

Hi 我諗住剪新髮型

今次又有咩idea

剪個胡師傅頭啦

Hi 食泰式炒飯

好食

唔好咁懶啦

食米線

好似呢幾張咁

我又想食炒飯

做桃姐

Paul walker

你第1張同後幾張唔同

幾時先到今晚

食啦

但你弟弟旋轉唔到喎

唔明

一陣落去買

係緊急關頭佢就會發揮佢嘅小宇宙

廢青要去返工了
辭職先 再搵工

咩呀

依家啲90後

係咁架喇

好出奇呀

你笑咩野

渣ga

轉到未？

轉到小小

話明廢青丫嘛

禾刀想做

一齊做廢ching啦

有冇90度

點轉90度

點知你點轉
我又唔識轉既

好啊好啊

朱古力波

你又唔識轉

好人好者點會識轉

未蝕飯

個個都識轉喎

朋友最多轉圈轉圈哈姆共你

聽日一定更開心啊可 哈姆太郎

記唔記得哈姆太郎女朋友叫咩名

絲絲?

我是隻啊榮肥又矮

丫ring

They see me rollin
They hatin

Yes

每次上網買親野 見到佢送貨都覺得好煩
明明宜家我件貨已經係觀塘
又要送去青衣集散場 我諗聽日先拎得

順豐

其實宜家係青衣有時好彩今晚就會到順豐站/你屋企

你又心急要件貨呀?

買避孕捧？

其實我睇過唔係好多集

新野

唔係包夫琴晚團購咩

其實順豐D司機幾點收工
我記得有次夜晚9點9同我講件貨到左

驗孕套

都幾 出街用

買左個斜揹袋

丫in

好想知咩原理

你送上屋企定順豐站

順豐站啊

但順豐站好似收10點

無女買嚟做咩

係 定好似10點半
我即刻跑落街拎

試過拎避孕套當水彈

講起水彈 我好on9

又無哂人

係屋企玩水彈 從房窗dum落街
而窗口係床隔離所以企左係床整水彈
其中一粒打結果陣太大力整爆左 半張床濕哂

緊係廁所整啦

高成本製作

但你dum 個下唔會係廁所dum嫁嘛

啊媽買咗炸三寶比我食

我阿媽仲未肯返屋企

我阿媽係自己屋企

又係喎

我就係咁

買大陸既

唔知有咩贈品

朗豪坊

唔係 香港公司賣嫁 枝野曼秀雷敦

做咩？

我一陣出mk 喎

順豐唔一定大陸架我買台灣野都係順豐

有僵屍啊 返屋企啦

睇熱門

大量傷者

條長命梯終於出事

諗起死神4

好彩無出去

你係執朗豪坊咩

會行下街

係屋企睇緊EVA

其實好多大商場都有超長電梯 有時望上/望落去都咪話唔恐怖

條電梯上我唔驚
但落我次次都捉實扶手
同埋通常都一層一層上順便行下街

megabox果條好似仲長

😂😂😂

關公絲唔用啦？

用用用

好好笑

這世界並不那麼完美 讓你的信念堅不可摧

有沒有看這個

有無絲打都鐘意J靚手(3)

好正

全部男人手

快遞不給力 淘寶還沒到

啱啊

笑我打錯字？

一齊等

加咗22蚊未

我有豬手一對 睇唔睇？

有啲地鐵站都係 太古就係

兩個調轉 意思唔同晒

圖呢

16:31:21 快件到達 【香港青衣集散中心】
16:09:13 快件在【香港觀塘豐業服務點】已裝車，準備發往 【香港青衣集散中心】

4個字觀塘去青衣飛車

藍田上啟田個條

仲勁過紅van

果條斬開幾截但好長

哇c用邊間集運？

點解唔直接運比我

為什麼要22元

但我連集運都未到～

因為用順豐運費$22

神j

係觀塘都唔直接入黎將軍澳

我唔急要棒棒

我試過葵涌送嚟荃灣用咗幾日

仲要好斜

下通常係香港第一站就係青衣之後就去你個區既大順豐站再去你個順豐站

今日有d黎m腹痛既感覺
但有左同黎m前既徵兆都好相似

我簡左係locker拎 好方便

有次衝落去差啲仆街

仲要勁快

呢集Pokémon

屌
唔記得左睇

咁誇張

火箭兵團

轆隻喵喵怪落去

又要輸啦

隻手唔夠長

最尾想點

機械痴漢

副作用有乎？

咁錯粗體

你尋日咁深信冇可能咁咪照繼續信囉

其實點都有 係多定少

出街

做足安全措c

佢點都唔會有咗嫁啦

真好 可以瘋狂_ _都唔怕有B

可能佢地好想要呢

會有病

今日推得咁快既

媽媽唔好唔要寶寶

領養代替購買

Miss you la

咦原來你唔係問miss me?

辭左?

差咁撚遠

咩工

你唔乖 所以唔要你

洗到主婦手今日

頭先瘋狂煲劇煲到眼都朦埋

咁似畫落去既

你又識分

你買枝試下囉

為日後做好準備

主婦手：Get
香港腳：Next goal

唔鐘意行山？

新post 叫咩名好

佢地登雪山
我早2個月先玩完雪

好悶

呢張圖正

優B 唔好比我搵到你痛腳

今晚又凍返

搵到又點
幫佢捽腳？

Copy低佢囉

copy d乜

Quote錯 copy圖先啱

我開？

95bac